
COMMENTS 
========
<#-- Comentari -->


API FIRMA SIMPLE EN SERVIDOR i WEB
==================================

Llista de paràmetres amb els que construir la Condició

usFirma (int) Valors: 0 => FIRMA SIMPLE EN SERVIDOR  | 1 => FIRMA SIMPLE WEB
lang (String) Idioma en format dos caràcters (ISO 639-1)

firmaSimpleSignDocumentRequest	(org.fundaciobit.apisib.apifirmasimple.v1.beans.FirmaSimpleSignDocumentRequest)
firmaSimpleSignDocumentRequest.commonInfo	(org.fundaciobit.apisib.apifirmasimple.v1.beans.FirmaSimpleCommonInfo)
firmaSimpleSignDocumentRequest.commonInfo.signProfile	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.commonInfo.languageUI	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.commonInfo.username	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.commonInfo.administrationID	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature	(org.fundaciobit.apisib.apifirmasimple.v1.beans.FirmaSimpleFileInfoSignature)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.fileToSign	(org.fundaciobit.apisib.apifirmasimple.v1.beans.FirmaSimpleFile)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.fileToSign.nom	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.fileToSign.mime	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.fileToSign.data	(byte[])
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile	(org.fundaciobit.apisib.apifirmasimple.v1.beans.FirmaSimpleFile)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.nom	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.mime	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.data	(byte[])
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.signID	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.name	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.reason	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.location	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.signerEmail	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.signNumber	(int)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.languageSign	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.expedientCodi	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.expedientNom	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.expedientUrl	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.procedimentCodi	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.procedimentNom	(String)
firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.additionalInformation	(java.util.List)


EXEMPLE
-------

<#if usFirma==0 || usFirma==1 >
   <#if firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.fileToSign.mime == 'application/pdf'>
      1 <#-- PAdES -->
  <#elseif firmaSimpleSignDocumentRequest.fileInfoSignature.fileToSign.mime == 'text/xml'>
      2 <#-- XAdES -->
   <#else>
      3 <#-- CAdES -->
   </#if>
<#else>
   <#if lang == 'es'>
La condición del perfil solo evalua llamadas de API Firma Simple en Servidor
   <#else>
La condició del perfil només avalua cridades de API Firma Simple en Servidor
   </#if>
</#if>




PASSARELA DE FIRMA
==================

Llista de paràmetres amb els que construir la Condició

usFirma (int) Valors: 4 => PASSARELA EN SERVIDOR  | 5 => PASSARELA WEB
lang (String) Idioma en format dos caràcters (ISO 639-1)
passarelaCommonInfoSignature (PassarelaCommonInfoSignature) Dades comuns de la Petició (més detalls al punt següent)
passarelaFileInfoSignature	(PassarelaFileInfoSignature) Dades de la firma en si (més detalls al unt següent)

DETALLAS DE PassarelaCommonInfoSignature I DE PassarelaFileInfoSignature

passarelaCommonInfoSignature	(es.caib.portafib.logic.passarela.api.PassarelaCommonInfoSignature)
passarelaCommonInfoSignature.languageUI	(String)
passarelaCommonInfoSignature.filtreCertificats	(String)
passarelaCommonInfoSignature.username	(String)
passarelaCommonInfoSignature.administrationID	(String)
passarelaCommonInfoSignature.urlFinal	(String)
passarelaCommonInfoSignature.acceptedPlugins	(List)
passarelaCommonInfoSignature.policyInfoSignature	(es.caib.portafib.logic.passarela.api.PassarelaPolicyInfoSignature)
passarelaCommonInfoSignature.policyInfoSignature.policyIdentifier	(String)
passarelaCommonInfoSignature.policyInfoSignature.policyIdentifierHash	(String)
passarelaCommonInfoSignature.policyInfoSignature.policyIdentifierHashAlgorithm	(String)
passarelaCommonInfoSignature.policyInfoSignature.policyUrlDocument	(String)

passarelaFileInfoSignature	(es.caib.portafib.logic.passarela.api.PassarelaFileInfoSignature)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign	(es.caib.portafib.model.bean.FitxerBean)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.serialVersionUID	(long)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.fitxerID	(long)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.nom	(String)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.descripcio	(String)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.tamany	(long)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.mime	(String)
passarelaFileInfoSignature.fileToSign.encryptedFileID	(String)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile	(es.caib.portafib.model.bean.FitxerBean)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.serialVersionUID	(long)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.fitxerID	(long)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.nom	(String)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.descripcio	(String)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.tamany	(long)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.mime	(String)
passarelaFileInfoSignature.previusSignatureDetachedFile.encryptedFileID	(String)
passarelaFileInfoSignature.signID	(String)
passarelaFileInfoSignature.name	(String)
passarelaFileInfoSignature.reason	(String)
passarelaFileInfoSignature.location	(String)
passarelaFileInfoSignature.signerEmail	(String)
passarelaFileInfoSignature.signNumber	(int)
passarelaFileInfoSignature.languageSign	(String)
passarelaFileInfoSignature.signOperation	(int)
passarelaFileInfoSignature.signType	(String)
passarelaFileInfoSignature.signAlgorithm	(String)
passarelaFileInfoSignature.signMode	(int)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableLocation	(int)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader	(es.caib.portafib.logic.passarela.api.PassarelaSignaturesTableHeader)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.logoJpeg	(byte[])
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.title	(String)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.titleFieldLabel	(String)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.titleFieldValue	(String)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.descriptionFieldLabel	(String)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.descriptionFieldValue	(String)
passarelaFileInfoSignature.signaturesTableHeader.signatureLabel	(String)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo	(es.caib.portafib.logic.passarela.api.PassarelaSecureVerificationCodeStampInfo)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo.pages	(String)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo.message	(String)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo.messagePosition	(int)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo.barCodeType	(String)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo.barCodePosition	(int)
passarelaFileInfoSignature.secureVerificationCodeStampInfo.barCodeText	(String)
passarelaFileInfoSignature.useTimeStamp	(boolean)
passarelaFileInfoSignature.expedientCodi	(String)
passarelaFileInfoSignature.expedientNom	(String)
passarelaFileInfoSignature.expedientUrl	(String)
passarelaFileInfoSignature.procedimentCodi	(String)
passarelaFileInfoSignature.procedimentNom	(String)
passarelaFileInfoSignature.additionalInformation	(List)


EXEMPLE
-------



